msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/searchanise.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6668\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::searchanise"
msgid "Searchanise"
msgstr "Searchanise"

msgctxt "Addons::description::searchanise"
msgid "Turns on the <a target=\"_blank\" href=\"https://searchanise.io/\">Searchanise</a> fast search service"
msgstr "打开 <a target=\"_blank\" href=\"https://searchanise.io/\">Searchanise</a> 快速搜索服务"

msgctxt "Languages::searchanise_menu_description"
msgid "Manage search settings, customize view and merchandise products."
msgstr "管理搜索设置、自定义视图和商品产品。"

msgctxt "Languages::searchanise"
msgid "Searchanise"
msgstr "Searchanise"

msgctxt "Languages::text_se_import_status_queued"
msgid "The product catalog is queued for syncing with Searchanise."
msgstr "产品目录排队等待与 Searchanise 同步。"

msgctxt "Languages::text_se_re_indexation_required"
msgid "Searchanise: Re-indexation required (click the <strong>Force re-indexation</strong> button in the <a href=\"[link]\">Searchanise admin panel</a>)."
msgstr "Searchanise：需要重新指数化 (单击 <a href=\"[link]\"> Searchanise 管理面板 </a> 中的 <strong> 强制 Re-indexation </strong> 按钮)。"

msgctxt "Languages::text_se_new_engine_store"
msgid "Searchanise: New search engine for [store] created. Catalog import started."
msgstr "Searchanise: 为[store] 创建的新搜索引擎。目录导入已启动。"

msgctxt "Languages::text_se_seo_settings_notice"
msgid "If you have modified any SEO add-on settings, please <a href=\"[link]\">Re-indexation</a> product catalog with Searchanise to update product URLs."
msgstr "如果您修改了任何 SEO 附加设置，请 <a href=\"[link]\"> 重新指数化 </a> 产品目录与 Searchanise 更新产品 url。"

msgctxt "Languages::text_se_connect_error"
msgid "An error occurred during Searchanise registration. Please try later."
msgstr "Searchanise 注册期间发生错误。请稍后再试。"

msgctxt "Languages::text_se_import_status_processing"
msgid "The product catalog syncing is in progress."
msgstr "产品目录同步正在进行中。"

msgctxt "Languages::text_se_import_status_done"
msgid "The product catalog was synced successfully with Searchanise."
msgstr "产品目录已成功地与 Searchanise 同步。"

msgctxt "Languages::text_se_import_status_none"
msgid "The product catalog is not synced with Searchanise yet. Please press \"Sync\" button to start."
msgstr "产品目录尚未与 Searchanise 同步。请按 \"同步\" 按钮开始。"

msgctxt "Languages::text_se_data_update"
msgid "Please note that the data on Searchanise server is updated with a 2-3 minute delay after you make changes in your store."
msgstr "请注意，在您对存储进行更改后，Searchanise 服务器上的数据会以2-3 分钟的延迟进行更新。"

msgctxt "Languages::text_se_signup"
msgid "Click the button below to connect to Searchanise."
msgstr "单击下面的按钮以连接到 Searchanise。"

msgctxt "Languages::text_se_just_connected"
msgid "Congratulations, you've just connected to Searchanise."
msgstr "恭喜你，你刚和 Searchanise 联系过"

msgctxt "Languages::text_se_connected"
msgid "You've connected to Searchanise."
msgstr "你已经连接至 Searchanise"

msgctxt "Languages::text_se_ajax_connecting"
msgid "Product indexation has started in your store. It may take some time. Wait just a little, we've almost finished."
msgstr "产品索引已在您的商店中开始。这可能需要一些时间。稍等一下，我们差不多完成了。"

msgctxt "Languages::text_se_database_restore_notice"
msgid "You've just restored your data from the database dump file. If this dump contains product data, please <a href=\"[link]\">Re-indexation</a> it with Searchanise."
msgstr "您刚刚从数据库转储文件中还原了数据。如果此转储包含产品数据，请 <a href=\"[link]\"> 重新指数化 </a> 它与 Searchanise。"

msgctxt "Languages::text_se_only_root_can_register"
msgid "Only the root admin has the permission to connect to Searchanise"
msgstr "只有根管理员具有连接到 Searchanise 的权限"

msgctxt "Languages::se_did_you_mean"
msgid "Did you mean"
msgstr "你的意思是"

msgctxt "Languages::se_product_id"
msgid "Product Id"
msgstr "产品编号"

msgctxt "Languages::se_title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "Languages::se_summary"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "Languages::se_link"
msgid "Product Url"
msgstr "产品 Url"

msgctxt "Languages::se_price"
msgid "Price"
msgstr "价格"

msgctxt "Languages::se_list_price"
msgid "List Price"
msgstr "价格"

msgctxt "Languages::se_quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "Languages::se_product_code"
msgid "Product Code"
msgstr "产品代码"

msgctxt "Languages::se_image_link"
msgid "Image Url"
msgstr "图像 Url"

msgctxt "Languages::se_category_Id"
msgid "Category Id"
msgstr "类别 Id"

msgctxt "Languages::se_category_usergroup_ids"
msgid "Category Usergroup Ids"
msgstr "类别用户 id"

msgctxt "Languages::se_usergroup_ids"
msgid "Usergroup Ids"
msgstr "用户 Ids"

msgctxt "Languages::se_company_id"
msgid "Company Id"
msgstr "公司 Id"

msgctxt "Languages::se_empty_categories"
msgid "Without Categories"
msgstr "无类别"

msgctxt "Languages::se_active_companies"
msgid "Company is active"
msgstr "公司已激活"

msgctxt "Languages::se_price_for_usergroup_id"
msgid "Price for usergroup Id ([id])"
msgstr "用户 Id ([id]) 的价格"

msgctxt "Languages::se_for_feature_id"
msgid "Feature \"[id]\" Id"
msgstr "功能 \"[id]\" Id"

msgctxt "Languages::se_relevance"
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

msgctxt "Languages::se_products"
msgid "Products"
msgstr "产品"

msgctxt "Languages::se_popular_suggestions"
msgid "Popular suggestions"
msgstr "热门建议"

msgctxt "Languages::sort_by_relevance_asc"
msgid "Sort by Relevance"
msgstr "按相关排序"

msgctxt "Languages::se_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "Languages::se_private_key"
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

msgctxt "Languages::se_options_combinations_codes"
msgid "Options combinations codes"
msgstr "选项组合代码"

msgctxt "Languages::se_master_product_status"
msgid "Common product status"
msgstr "常见产品状态"

msgctxt "Languages::se_is_vendor_product"
msgid "Vendor product flag"
msgstr "供应商产品标志"

msgctxt "Languages::se_is_master_product"
msgid "Сommon product flag"
msgstr "Сommon 产品标志"

msgctxt "Languages::se_connection_warning"
msgid "Searchanise: There is no connection to Searchanise server! For Searchanise to work properly, the store server must be able to access searchserverapi.com. Please contact Searchanise <a href=\"mailto: [email]\">[email]</a> technical support or your system administrator."
msgstr "Searchanise：没有连接到 Searchanise 服务器！要使 Searchanise 正常工作，商店服务器必须能够访问 searchserverapi.com。请联系 Searchanise <a href=\"mailto: [email]\">[email]</a> 技术支持或您的系统管理员。"

msgctxt "Languages::se_queue_warning"
msgid "Searchanise: We found an issue with the export of changes in your store catalog. To resolve the issue please contact the Searchanise <a href=\"mailto: [email]\">[email]</a> technical support."
msgstr "Searchanise：我们发现导出您的商店目录中的更改存在问题。要解决此问题，请联系 Searchanise <a href=\"mailto: [email]\">[email]</a> 技术支持。"

msgctxt "SettingsSections::searchanise::configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

